我是帶著和平而來的，我沒有帶火炮。但我滿含熱淚的懇求你們：如果你們跟我玩陰的，我會把你們都殺了。

美國佬呢一百年都冇變過

好岩現在既香港